有冇人有剃LIN毛的習慣？

耐無剃，
而家撮ＬＩＮ毛成１０ＣＭ長，

本身都好想剪左佢算數，
但係掃掃下又覺得好親切，

一陣lin都冇埋

踢波咩

磨地咩

same

通常用鉗夾，連根拔

男朋友有幾條
我做咗佢專屬鉗lin毛師
睇住條毛鉗出黎好治愈